大家拍拖多數係等人定要人等嗰個？

等人
要人等

利申 等咗男朋友半個鐘 仲等緊

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

等咗廿幾年都未等到

等人嗰個
試過等兩個鐘都冇發脾氣

佢等我 因為我成日搞好耐先出到門口